青鴻路停車場 青衣撚請入

有冇巴絲知道青鴻路停車場幾錢同汁左未?

老母有汁

你汁佢都未汁

汁你老母

汁汁汁 汁汁汁汁汁汁汁汁汁

走落去問下啦

隔離起公屋佢都未執

你老母就執咗